以前既周杰倫真係可以講係藝術

作曲 唱歌 歌詞 MV睇完真係覺得係藝術

個人最鍾意青花瓷

香港啲歌星唱得幾好，但拍既mv真係好求其

其實新果啲有啲都幾勁
好似首土耳其冰淇淋咁
真係將啲截然不同曲風嘅歌同beat塞埋一齊
但係又唔會話有太大違和感

床邊故事嘅mv都幾得意

可惜成隻碟得告白汽球紅呢